想問今次點算好

買咗成set自由行套票機票加酒店今次係唔係一定一鋪清袋？

低死

抵死

底死

1000蚊幫你要咗佢
有意pm

祈禱救港航

抵

抵啦仲買支那航空

樓主諗到點搞未？

無事啦，沒有錢還有國